抗爭成功之後 第一個會打俾邊個 講啲乜嘢

有冇人諗過

點為之成功先

Umm 當回應晒五大訴求囉

呀珍

打比黃台仰 同佢講可以返來了

wts得唔得

哨牙嗰個?

Same la

唔好搞咁多嘢啦 仲抗爭